油塘人唔好輸比其他區 一票𣎴投民建聯！！

住油塘既手足 唔好成日形住油塘係廢老黑警大本營！

你估成個油塘 班仆街住哂啊！？

手足們係時候岀嚟投佢老母！

記住！

一票不投民建聯！

光復油塘！！！！

推啊！

推！！！

投ed
好多後生出嚟投

平時話愛港既狗仔狗女

係時候表現愛港精神！

靚波手足！

投王喜

排緊！

支持 支持

推

排緊

邊區人多？

DKLM油塘票站搞老人快線 大家一定要圍屌！ 投訴！ 我係肋選唔搞得咁多，要阻止呢樣野就要靠排緊隊既各位啦！

助

油塘人加油！
雖然我一岀門口就聽到班廢老話咩
班𡃁仔日日搞事

心諗 終有一日到油塘話你聽

咁on9

我都排緊 推

頂 樓下個保安係咁話投我1號（民建聯）

油西排到傻

油塘區排隊都好多狗

屌班死廢老 頭先都好多阿婆扮嘢以為唔洗排直接行入去想搏大霧

岩先油塘西有廢老輪椅快線
對家係咁搵兩條友推d假輪椅友入黎
已有手足屌到佢地走
其中一件 之後著返背心係A出口上面助選

大本營條隊唔狀況

油西撚，己排 4x 分鐘

大家快去投票

好多排隊黨 屌整都仲有

返緊去投

有機會自己手足 排完再排